# Лабораторная работа №4
## Цифровая подпись RSA

Программа подписывает сообщение с помощью цифровой подписи RSA а после проверяет что подпись соответствует изначальному публичному ключу  

В программе встроенны 2 примера которые появятся в терминале при запуске программы  

Чтобы запустить программу понадобится Python 3.11.5

```python
python rsa.py
```
